又話全民黑衫日 ？

有冇打工仔報告下自己個區 我眼見唔過一半
大家出門記得著

有關香港人被送中一事！

因為知道香港已經玩完，救唔返

我屋企剩係得黑色衫

以為全港七百萬都係黃絲？
後生都有藍絲啦

本來都起碼3成藍

仲要琴晚突然講 好多黃都未必知

黑衫只係笑話，總辭優先

當然唔會咁諗 啱啱食完龍門都幾多黑衫

唔係人人跟得咁貼

Office 7成人黑衫

你呢d撚樣唔死冇用